捉依因技巧

一衫尾易捉

二小朋友太易俾人’擒‘
反擒拿又唔識
Skill又無力又無

三背囊頂有圈又易捉

四驚青俾人掂到淨識走
唔識搵搵弱點圍魏救趙

利申同小朋友係幼稚園玩捉依因學既

去目的地前 睇熟地形

經典死位係新城市

一面高速一面警局

得番2面散

要簡d 4散位先有著數

深水埗就係例子

唔好下下為衝突面衝突

Push